傳聞今日取消二讀

林卓廷在Facebook引述消息指，梁君彥決定取消今日立法會二讀

唔接受取消，要撤回
我地一散佢隨時馬上開返會

from Apple

冇source link?
係咪想引人散水

會可以第日開，玩長期戰線

岩岩新聞

延遲唔係取消

分散你注意力

「佢決定既稍後時間」
真係當香港人on9 ？

援兵之計